
                      Back in Time.Ciencia Ficción de la buena.                                                                                                                                           Tercera entrega de Men in Black,la cual no tiene nada pero absolutamente nada que en envidar a la primera,realmente creo que la pelicula es bastante buena en su campo,mas hoy en día,en el paronama del cine de ciencia ficción,realmente recomendable,merecedora de mis tres estrellas y media.La pelicula no olvida el humor aunque en esta se centra mas en una trama interesante y enrevesada y en drama,un drama que daba gusto.Se le puede reprochar que en la 3/4 de la pelicula podía resultar algo lenta pero el final y ¡que final! te lo hace olvidar por completo. El reparto realmente bueno,Will Smith,la verdad que nada que destacar,esta tan genial como siempre y Tommy Lee Jones mas de lo mismo,a quien hay que destacar del reparto es Josh Brolin,el joven agente K,que ha conseguido dar la impresión real de que era Tommy Lee en el pasado;por lo que buen reparto aunque me da algo de pena que no saliera el perro es realmente cachondo aunque hay un pequeño detalle suyo en la pelicula. A destacar tambien los habituales cameos de la saga,esta vez con Justin Bieber,Lady Gaga y ¡si! ¡Tim Burton!,aunque la verdad han sido muy muy discretas.En la dirección,perfectamente ha cumplido con las espectativas,muy buenos efectos especiales y muy bueno los extraterrestres,como nos ha acostumbrado en las otras dos entregas.El guión como ya he dicho,bueno,mejor que los anteriores,mucho mejor argumento aunque algo de mas de humor no hubiera venido mal.La banda sonora,buena,la ya conocida y la de los creditos que ha sido muy buena.

Por lo que en general,una pelicula recomendable al 100 por cien,muy muy recomendable si ademas te guste el genero aunque creo que aunque haya gente que no le entusiasma el genero tambien sabran apreciar el gran trabajo que han vuelto a hacer los hombres de negro.

Nota:7

Paso para entrar un poco en spoiler,mas concretamente en el final. 